吳乞衣收咗pr公司幾多錢夾埋條女轉移抗爭視線

仲有幾日就721先至嚟搞場大龍鳳有冇咁橋牙

suetyi係中共春袋

大波妹自動獻身乞衣
你自己話喇

想屌中共春袋